見到熱狗氣急敗壞開始作故事屈人

就知道佢地真係蝕好撚多錢了

More